Statistic 高手入黎

有無人可以教我點interpret SAS printout d figure？

Proc print ?
利申唔係記得啲commend

呢d

Thx，等我搵下先

Statistics

Try proc anova

中間嗰個應該係proc test data=xxx;